# Objective-visualization

"hoge"の魅力が直感的に伝えわるデモ動画や図解を載せる

# Features

目標の設定と記録の確認ができる。

デスクトップ画面に保存した画像を表示することで設定した目標を忘れないようになっている。



template

template item options

text, checkbok

- goal
- task
- memo

# Requirement

* tkinter

# Usage

DEMOの実行方法など、"hoge"の基本的な使い方を説明する

```bash
git clone https://github.com/hoge/~
cd examples
python demo.py
```

# Note

注意点などがあれば書く

# Author

maki daisuke

daisukemaki1003@gmail.com
